喺av鋪買咗福袋，點知全部係底褲....有冇ching要？

好似一隻AV都無

呢d底褲+相係特典黎架 仲難買過AV 好似係

痴線
樓

又冇味
又乜好要？

利申冇聞

屌那星，成500蚊袋
扔又可惜，用又唔係
派去救世軍？

500蚊定500yen

理論上入面要有咩

Yen

500hkd會想投訴黑店

佢寫有DVD 2r 4r相
仲有日文唔識

想要dvd啫

咁可能你問有冇絲打想要岩啲

有冇人會要二手底褲呀
衫褲鞋都算，底衫底褲呢啲冇人要二手掛？

你扮係女 話去日本買錯左size
高價賣比變態佬
之後話怕羞叫阿哥交收

整幾張靚女相 呃d變態佬買

為了還卡數，小明售賣自己穿過的內衣褲

用黎打飛機一定好爽

原本個張夠唔夠？

溝埋我個fd嘅
兩袋嚟

自己著啦
平過左丹勞

同你個fd一齊玩lo😅😅

有無男優boxer

二手
男人底褲都唔著喇

可能有味呢

應該量產
著下就除/冇著

男人著過

一條笠住個頭黎索，一條笠住條J打啲精落去

似

你就想著下就除
同款全新黎架咋

yes

黨主席出現了

九成九九係咁樣整出來

冇聞又點會知冇味呢

你當自己on9就算啦

唔好當其他人都係on9, ok?

女人著果陣味
唔同男人嫁啵

正 想聞住打丁

比晒你

比我拎去賣

真係要？